邊到買藍球最好?

紅蘿蔔

玩具反斗城

Nike

Nike outlet

我諗左好耐咩係藍球

巴打如果已經大學畢業，建議你再去進修好啲...
正常人都會即刻諗到係錯字，但你要諗咁耐